[重要!!!] 721反黑警! 721反黑警! 721反黑警! 721反黑警!

屌而加我地比人恰到上心口
仲掛住寶礦力 tvb做乜

黑警先係罪大惡極！
必須搞次反黑警野餐
同埋將戰線拉返去金鐘

大家幫幫手
和理非回合已完 勇武全面進場

push

pish

推

up

唔好再講反tvb唔重要
大家唔好狂開post就得

大家入嚟欣賞下今朝TVB新聞點幫大家扣血

同埋唔好再不停嗌香港人加油，集中翻七大訴求既口號！
外國媒體起碼可以報導我地要既訴求！

推！

唔好我無野講

和理非一定要去遊行

gogogo

我無嘢講

推呀!!!!!!

推!!! 無論721去邊都同我出黎!!!

Push

［脫毒指南］星期六想去新城市廣場買衫脫毒，招巴絲幫眼

純粹一個point 唔應該再係金鐘勇武喇
拓展新地圖啊

地點再諗 但要人!!!!!! 唔理有冇通知書都出黎先

當然 721 不可忘記嘅數字

我冇嘢講！